tg(x)
tgx
cos(x)
cosx
sin(x)
sinx
ln(x)
lnx
arctg(x)
arctgx
Zza śmietnika wygląda zmęczony pies. Patrzy Ci w oczy i jakby kręci głową. Czujesz ciężką kroplę potu spływającą zgodnie z linią zmarszczki na czole. Chwila... To deszcz.
Napotkany bandyta z zaciekawieniem spogląda na Twoją torebkę. Ciekawe czy w ciemności dostrzegł wystającego laptopa...
Ulicą prostopadłą do zaułka przejeżdża patrol policji. Nawet nie zwalnia. Bandyta uśmiecha się z satysfakcją.
Deszcz pada coraz gęściej. Jeśli szybko nie wydostaniesz się z zaułka nieprzemakalna torba na laptopa przemoknie.
Mury zaułka zdają się nucić cichą melodię sprzed lat. (...) przyjaciel młodzierzy tarara umpaumpa tududu...
Z okna kamienicy dobiega przeraźliwy krzyk dziecka. Po raz kolejny ojciec tłumaczy mu jak ważne jest, aby studiował na politechnice. Najlepiej na budownictwie.
Czarna klinga noża bandyty jest niemal idealnym lusterkiem. To nieco Cię uspokoiło. Jeśli dzisiaj umrzesz, to umrzesz najpiękniejszy w świecie.
Drzwi na końcu zaułka uchylają się. Właściciel knajpy chińskiej nerwowo podskoczył w miejscu. Papieros wypadł na ziemię. Czujesz nieprzyjemny zapach ukraińskiego tytoniu.
Zapach perfum wątpliwej jakości nie pozwala naswobodny oddech.
No to chodź kozaczku!
Nie ma za co. Poważnie zaraz Cię skończę jak nie zaczniesz myśleć.
Jestem spokojny. Zimny i szybki jak mój nóż.
A więc zginiesz!
Co masz do powiedzenia?
Anabel? Co Ty tu robisz?
Nie jesteśmy na Ty. Chyba czas skończyć rozmowę.
Tak? Pokaż, czy faktycznie umiesz się tym posługiwać
Przepraszam. Widzę, że znasz dobrze autora gry. W naszym świecie jest tak jakby bogiem. Nie mogę zabić przyjaciela boga. Dobrej nocy przyjacielu!
Jestem tu z polecenia Najwyższego.
Nie pora na pytania. Zmów paciorek przed śmiercią!
Nie jesteśmy na Ty. Chyba czas skończyć rozmowę.
Nie jesteśmy na Ty. Chyba czas skończyć rozmowę.
Nie jesteśmy na Ty. Chyba czas skończyć rozmowę.
Nie mów nic o policji. Przynajmniej nie przy mnie frajerze.
Masz rodzinę? W takim razie zatęsknią!
O! Mimo wszystko musisz.
Nie znoszę sytuacji w których ofiara mówi nie. Lepiej brzmi Błagam! albo Oszczędź.
Ktoś tu się boi. Spokojnie. To nie boli.
Ktoś tu się boi. Spokojnie. To nie boli.
Chyba nie wiem o czym mówisz. Ale mówisz ciekawie. Kontynuuj
Zza śmietnika wygląda zmęczony pies. Patrzy Ci w oczy i jakby kręci głową. Czujesz ciężką kroplę potu spływającą zgodnie z linią zmarszczki na czole. Chwila... To deszcz.
Napotkany bandyta z zaciekawieniem spogląda na Twoją torebkę. Ciekawe czy w ciemności dostrzegł wystającego laptopa...
Ulicą prostopadłą do zaułka przejeżdża patrol policji. Nawet nie zwalnia. Bandyta uśmiecha się z satysfakcją.
... 
No tak. Tak... Powiedz - jak masz na imię?)
Jj? Ej co Ty mnie straszysz po nocy. Weź tak nie rób.)
No nie. Serio to Ty. Kope lat!)
To może wpadniemy do mnie na herbatke? W tym zaułku można umrzeć z nudów...)
Najmocniej przepraszam. Musi Pan uważać. O tej porze z drogim laptopem... Do widzenia!)
Nie? Zobaczymy czy za chwilę nadal będziesz taki cwany.
Masz jakieś ostatnie życzenie? Bo to twój koniec.
Mhm. Chcesz mi coś jeszcze powiedzieć?
Napastnik wyjmuje z kieszeni coś, co na pierwszy rzut oka przypomina nabazgraną na chusteczce całkę. Tak. To zdecydowanie całka.
Mogę darować ci życie. Musisz jednak podać ile wynosi całka z 1/(1+x^2)
Mogę darować ci życie. Musisz jednak podać ile wynosi całka z 1/x
Mogę darować ci życie. Musisz jednak podać ile wynosi całka z cos(x)
Mogę darować ci życie. Musisz jednak podać ile wynosi całka z -sin(x)
Mogę darować ci życie. Musisz jednak podać ile wynosi całka z 1/(cos^2(x))
Brawo!
Brawo!
Brawo!
Brawo!
Brawo!
Brawo!
Brawo!
Brawo!
Brawo!
Brawo!
Nie umiesz! A to przecież banał! Tu widać od razu. Jednolinijkowe!
Nie zadawaj głupich pytań.
Szybko się uczysz
Od razu lepiej. Może tak zrobię.
Nie jesteśmy na ty.
Dla ciebie proszę pana.
Nie zadawaj głupich pytań.
Ani słowa o policji. Nie przy mnie.
Miło, że się zgadzamy.
Niedobrze.
Nikt ci nie pomoże
Nikt cie nie uslyszy
Nie ważne lamusie.
Matematyka? Ktoś powiedział matematyka? Gdzie matematyka?
Matematyki? Wydział matematyki? Profesor doktor habilitowany matematyki? Matematyki!
Zdenerwowany napastnik uderza ciężkim butem w ścianę. Tynk odpada wielkim płatem.
Nihilista sie znalazł.
Nie za wiele byś chciał?
Zycie powiadasz? Moze niedlugo je stracisz.
Rodzina na pewno zatęskni
Byłem tam kiedyś. Na Prochowni.
Byłem, mam paru ziomków z okolic dworca PKS.
Fajna sprawa. Jeśli działa.
Chcesz mnie zdenerwowac? Dobrze ci idzie.
Masz za co przepraszać. Wywijaj kiejde lamusiarzu!
...
...
...
...
...
...
...
...
Mówiłeś coś? Dla własnego dobra mów głośno i wyraźnie.
Zbir zrobił krok w Twoją stronę. Musisz się skupić.
Proszę się uspokoić. Tak do niczego nie dojdziemy.
Mów wyraźniej proszę. Deszcz trochę zagłusza. Krzyki również...
Podobno psy i ludzie wychowani na ulicy wyczuwają strach. Bandyta zaczerpnął przesiągniętego adrenaliną powietrza.
...
...
...
...
...
...
...
...
...
